有無人覺得自己一無是處

好想搵啲野充值自己 但想學果啲野都對自己無咩幫助

充值 你係咪支付寶？曲線屌佢一無是處？

比你發現新大陸

係增值

首先諗下有咩目標
點先為知對自己有幫助

對我日後有用嘅技能

咁你日後想成為一個點既人？
要一直咁樣問落去